[
    {
        "randomId": 699
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite abana bakicara ku ntebe imwe",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Umubuyenge w'intosho",
            "correct_answer": "Igitsina cy'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Shaka agafuni nshake akandi tujye kurima imizi ya Ruhozozo ikuzimu",
            "option_1": "Akayuki",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga mbona Rusengo mu maraka",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Inkono itogota",
            "option_4": "Inkari z'inkoko",
            "correct_answer": "Inkono itogota"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hagarara hakuno mpagarare hakurya duterane ibidashyika",
            "option_1": "Igikuku",
            "option_2": "Ibipfunsi",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Ibipfunsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Matama wa vure",
            "option_1": "Ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igagarigaga",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rupfupfu yarapfuye adiga undi Rupfupfu",
            "option_1": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_2": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Umugezi utemba ugasiga amabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mbe muganga aho wicaye  nturuha akabuno",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umwobo wa Dede uturamo Dede wenyine",
            "option_1": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Intore y'amahingura",
            "option_3": "Icyugu mu nshoce",
            "option_4": "Isovu",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    }
]